認真，老衲將會係崇禎三百九十一年十月十五前往靖國神社進行冬前參拜

即係幾時？

靖國神社都係會平成三十年舉行煲老衲大會

即係崇禎三百九十一年十月十五

東條大將軍一年頒咁多次徽章俾你都幾唔得閒

中共號召緊義和團斬死晒你班精日狗

衲Dee又去

共存共榮啊

屌你又去

點解咁有錢